請係馬鞍山警署嘅人留意

入去馬鞍山嘅 路有road block查車，有防暴警察，大家小心🙏🙏🙏

推